有冇人係海洋公園做動物管理員

見到網站請marine mammals trainees, 想知道工作大概係點樣

睇下木躍4超玩

份工好悶

會比海豚性騷擾

唔係可以每日同佢地玩咩？

佢地好似好乖

之前做義工
見熊貓館長期有一個企喺度睇住啲動物

聽聞人工都低

做完上嚟教下點分海狗海獅海象海豹

要扮海豚

咁慘 份工就係企喺到

乖海豚係動物界既香港警賊

海象 最明顯就係有個兩隻好似象牙嘅牙

海獅 (左) 有耳仔凸出黎 前臂較長 係陸上有優勢 陸上行得敏捷啲

海豹 (右) 冇耳仔凸出黎 前臂較短 相對適合水中生活

係企鵝館用水炮幫企鵝射屎 睇落幾正

最衰偏到仆街 港島撚先返到

點解無海虎？

呢個post成日都請人

日日玩
你唔悶我都悶啦

又要刷屎, d人又西, 又冇得升, 做做下就會想走

Btw 人工真係偏低

呢家入算好，之前要打贏佛地魔先做到

有朋友頂唔順quit 左
自己諗

你朋友做咗幾耐？

幾錢人工

海洋公園前景未明 年年蝕錢
就唔好入去做吧

？

人工好撚低

一年度 愛動物嘅就唔會頂得順
冇謂講得太白 廢事俾人告

因為太辛苦？

知唔知有冇萬五

無 ， 重要好難有得升
做十年先得2皮

每個人唔同 佢係唔想見到海豚受苦
鯨豚禁止買賣後 為左賺錢有咩做過 你自己搵吧

都唔知幾時開得返,仲請人?

好想做好鍾意海洋動物
有冇人透露下人工幾多

$12700

唔係掛

唔駛諗會名過呢個價
大學生都係呢個價
中五都係

唯一分別 升職快ddd.....
Dd咋 唔好幻想咁多

13000都冇點做
十年先升到高級訓練員 都唔知人工高得去邊
即刻唔想報

我一直以為為至少有兩萬幾

你諗多咗
OP 得高層先會人工高到離晒地
Director 人工係接近特首人工
其他係低撚到同在職貧窮冇分別

一個月走一個
當你係printer 碳粉咁用
你既愛心俾OP（printer)用晒就換過舊碳粉

做10年升果班好多係出門冇競爭力 局做
唔覺意先升
之後惡性循環 （劣幣驅逐良幣）
走既人才更多
更加冇人做

最近得返d毒瘤係OP圍爐

其實都知op管理層極大問題
但香港冇幾多地方可以接觸到啲Wild啲嘅動物
真係想拎經驗做的話都實有人肯賤價做

當年fg first in過陸地
但冇second in
可能表現麻麻地
佢同我講月薪有14k

我好似兩年前左右in過
有degree 5.5日工 先得13k
無degree好似12倒
依家唔知有無加

海洋公園唔係無錢賺咩

會唔會有野味食

如果你鍾意動物，你唔會想見到佢地俾人困住係個籠入面
要有心理準備同你既理想有落差

利申：做咗好短時間就quit咗

問咗咩問題

都真係幾低

自介之後就係咁比佢問問題：
最近一次係幾時去海洋公園
舉幾個例有咩館 （要up到全名eg亞洲動物天地 海洋奇觀）
覺得啲館有咩地方可以改善
最新入館既動物係咩
你認為動物管理員既職責係咩
自己有冇養寵物
有冇train寵物既經驗
再問啲自身既follow up問題
個時佢問我仲有搵咩工

都見咗半個鐘，最後佢話如果有second in 會再通知。佢話second in 可以着casual d 因為係要去啲館做task。咁task既內容係咩我就唔知喇，因為小弟冇offer

希望幫到大家啦，因為我in前都見唔到網上有人討論，以為係hea post可以hea in
In完都覺得自己柒柒地

成鳩日拍肚腩果隻係咪海豹

洗唔洗英文普通話？

唔洗，全廣東話

Thank you

做依啲真係有心

我都想知 嘉道理apply過唔同post都無回音

對上一次去應該係4年前起可以foul得
個網會唔會寫最新入館係咩動物

仲有請咩？

冇大學學位請唔請